人民日報—香港就是個不肖子，總讓祖國生氣

支持雙方簽翻張衰仔紙

英國好嬲咩？

阿仔表示好想打老豆

原文呢？

快d簽

趕走我地啦，逐我地出家門啦

支持啊

逐出家門la

香港十九世紀開埠
中華人民共和國1949年成立